安達/寶達 停車位

樓下屋邨停車場阿姐話最近根本就唔會有位 叫我下年先黎睇下抽唔抽到車位
想呢下呢頭附近有冇爛地/鬼鼠位泊住先

安達抄到仆街

安泰邨有架貨van擺成個星期抄咗十幾張

安達停車場入口對出果度晚晚都擺哂車...

垃圾

有人打電話呀嘛

寶達有位呀

屋村場唔洗住戶租？

有吉位冇人租先得

表示抽到舖頭位唔洗煩